# AIZUL FAIZ ISWAFAZA, TEST

- disini saya menggunakan library untuk automatisasi pembuatan setter dan getter
- bisa menggunakan intellij IDEA untuk mempermudah pengecekan running program
- database menggunakan MySQL
- code program menggunakan Spring Boot (Java)
- auth menggunakan JWT